[BL] 第166回召集腐男腐女 歲寒，然後知松柏之後凋也

極速搶走1001

留名

無論係小說 動漫 劇 各種同人
都可以入黎一齊分享交流
分享作品個陣可以highlight名稱方便之後整合
可以講多少少內容同評分
幫助其他朋友食用
求文可以講下想要咩類型同之前睇過咩文覺得自己啱

入面有好多bl漫畫/文推介 方便新手食用

BL綜合作品簡介

外貌評分表:
5**：世界既Bug
5* ：男神
5 ：明星樣
4 ：校草
3 ：中上
2 ：普通
1 ：柒
U ：生化樣

第一個正皮

留靚名

你唔怕奈巴郁你

新po

正所謂不作死不快樂

奈子快啲貼寶玉fb上來

半日一po不是夢

why not both？

賈寶 可唔可以唔好po佢

好熟

鬼畜眼鏡

等我po番d清泉掩蓋佢

綁長辮個髮型好靚，係咪受嚟

強受硬上攻

Mr. R 無得攻略

御堂最正

正皮咗你

Alex翔

人呢

寶玉唔好再貼個乜柒TL呀

我係度

bb 你是最好的

已淨化此post

衰仔包 再貼打patpat

收工見你地已經推爆一個po

哥哥

吉澤亮真係好靚仔
朔朔都要輸

獨b

邊個黎架

Yooooooooooooo!
其實我冇睇 最初知依個梗係因為當時想入刀男坑係k島wiki search 刀男人資料時介紹亂ちゃん係咁寫

小櫻咁就完左

青峰呀

Show block user - 賈先生

你係咪都有聽佢地

奈子男神發火了

寶玉好曳
要打pp

冇錯

有呀
真係首首都好好聽
最黑暗時期聽左首《你在煩惱什麼》 好感動
係電腦面前喊左出嚟
同埋最後一張冬未了
好有意思 ，《下雨的夜晚同《他舉起右手點名》好撚有意思，d詞一絕
青峰迷
演唱會9衝
一聽就好想喊

求原諒求解扑

agger 真係每首都必聽
牆外的風景都勁正
勁有意思
好想佢地再復團

無眠（國語版）同十年一刻

青峰唱比小時候佢老豆聽
我一直覺得青峰是gay 所以首歌好有感觸 想出又出不了 但就同老豆越來越遠

十年一刻聽完會覺得好激勵
佢同家凱。。。
但是我覺得佢係bi 佢大學有女朋友
但點都好我都係咁鍾意佢

應該係bi
但目前應該係偏gay多

一聽蘇打綠就會超負

一定係好傲嬌

我覺得聽完好平靜

睇小s笑9佢個d真係好好睇

我最鐘意係 融雪之前

咁夜嘅
辛苦m仔

loop緊他舉起右手點名
「這是眾人共謀的一個惡遊戲？」
「那火車不應該載我們到這裡！」
「個個幽靈像死了又死的魅影。」
「我是一個編號還是擁有姓名？」

「那毒蜘蛛懂得讓人手舞足蹈。」
「看！它們正要奪走凱旋的指環。」
「這裡甚至不容許粗糙的渴望。」
「時間是不存在的，讓惡夢餵養。」

「被逼迫著走了岔路，還能活著再見嗎？」
「移民」「俘虜」「同性戀」「吉普賽」「猶太」
「有沒有它這麼恨我們的八卦？」
「幾十年後，世界會不會還一樣……」

「令人憤慨的不是受苦，而是受這苦沒理由！」
「看官們，若有選擇，你會當受害者或劊子手？」

「它的綸音讓我們集中如螻蟻。」
「瘟疫的紅十字！」「痙攣的六角星……」
「被自己的夢吼驚醒多血淋淋。」
「給它一根指頭，它要我整隻手！」

「所有生靈加起來，也不值它一個慾望！」
「寧可站著死去，也不跪著苟活。」
「在愛仇敵之前，卻先恨了朋友。」
「住進一朵火焰，就成為螢火蟲。」

「因為他的不公才有了第一個殺人犯。」
「智慧帶來原罪！」「別用契約馴服我。」
「命運瞎了眼，誰能抓一綹頭髮？」
「天！毒氣已四溢，我逐漸失去我……」

「我……我的手！」「我的臉！」「我的瘋狂！」
「脫下你的衣和帽！」「打開你的齒和嘴！」
「檢查你的心和腎！」「剝離你的靈和魂！」

「我……我的手！」「我的臉！」「我的瘋狂！」
「為什麼要相信你！」「你哪裡會是真理！」
「誰管是不是經典！」「誰管有沒有頁數！」

「我……我的手！」「我的臉！」「我的瘋狂！」
「蘇菲濕婆請解救！」「聖哲神佛都入墮！」
「輪迴涅槃誰操縱！」「如你一般怎麼做！」
「我！我的手！」「我的臉！」「我的瘋狂！」
「出草火大風大中！」「曉星早已經墜落！」
「גאולה... סליחה... תשובה...」「ॐ मणि पद्मे हूँ 」

「噓！別吵！想安穩睡個覺就等著進墳場！」
「喂！使者…有橄欖枝…我看到人帶來…」
「我很想…想到家…臉覺得快…快樂…」
「滿口譫語…數到七……或許我有…罪！」
「為何我有罪！」
「若我說祂也…………。」

成日以為佢已經出櫃

你成日去d gay fd屋企玩
極度懷疑

佢*

下 今日父親節？

點解聽日會係星期一

屌 染左添

Want to die

唔係 我個係問題嚟

好攰但又唔想瞓

好似係6月17號

唔緊要啦

柒頭

星期一好討厭
茶b你返幾點㗎

紮緊馬尾既女孩子後頸好正

我先係全po最mean果個呀姨姨

要鬥mean
一個侵侵贏晒你地

傻仔果然有樣睇 55, is u

已經諗起侵仔果啲反白眼mean 人gif

有羨羨同藍二少

呢張藍二似受

Btw見到豆b係上一個貼maluma

貼完

好得人驚

好正bo.....

梁國雄議員

咁多呢啲病弱系少年
好唔忍心睇呢啲

好有美感同絕望

Louis

點解你地琴晚推左咁多

睇完小櫻
完結撒花
希望快啲出第二季
去睇漫畫

早晨呀咁多位bb

限b

白白豬

唔想返工

新工唔好做？

早晨啊

唔係。。。只係唔想返工

眼訓到隨時行行下都訓得著

啱啱瞓醒食早餐 各位加油

大家提起精神呀 係陽光普照（好撚熱）既早上呀

是日早餐

我而家先留意到出面TL之亂

其實play with TL幾好聽

不過左抄右抄一定好

TL 個FD NUNA

個MV 廉價到呢.....

尋晚十點幾就瞓，瞓到朝早八點好精神

早訓早起身體好

但我今年晚晚都成點先訓

返工聽唔到

我學生時代，都係兩三點先瞓

幾好聽? 我覺得好吵耳

係party with TL
Ching sick ball

好健康嘅作息時間

作死...
又POST TL

好抵屌！

今日好撚熱 等車等到蒸發

指甲油點茶先唔出界
我茶過幾次都好核突

豆豆竟然有茶？

好間唔中先茶一次

黑色？

藍色

正呀
妖艷

黑色我都鐘意 夠型
但指甲長會好妖婦

豆豆你出界係出邊條界？ 左右定入面？

左右

可以同侵侵做好朋友

搽嘅時間唔好搽咁盡 同埋 用手指將左右啲肉拉去手掌位
唔知你明唔明

梁天琦要坐6年

屌佢老母使唔使咁重刑呀正仆街

擺明政治檢控

痴線根本係過重
邊個官判？

法官彭寶琴
黐撚線堅嚇親 盧建民仲要七年
家陣殺人強姦咩黐線

又係佢
連登好多五毛

好慘

想像唔到佢入面不斷後悔既樣

傻的「媽」？！為了20萬，澳門一女子性侵兒子拍埋片！！

屌

(無圖)(估國家)「爸爸捏捏舔舔」 對稚女犯50罪獸父只判2年半

所以咪話

極度懷疑係之前有人貼嗰條cp片

恐龍法官

邊條

咩係恐龍法官？

佢聞判表現平靜應該已打最壞打算
槍打出頭鳥

果條係女侵犯個男wo

咪同段新聞符合 媽咪侵犯稚子

係wo

我係咪弱智？

點做得出

真係ON9無極限

夫子好搞笑

思想同現實脫晒節嘅法官

Yes you are

點做得出 癡線

唔明
即係點？

自己google
我自己都係google先知有呢個term

十大武器之首

你而家係講緊我share個po個法官定其他？

即係判太輕?

我明喇
睇翻原來個邊成日話個犯有悔意就輕判

講緊個法官
台灣周不時都有呢d案例係嚴重案件但輕判
d人就用恐龍法官呢個term批評d法官判得太輕+脫節

台灣d 判刑根本無阻嚇性

有時咁睇仲以為佢地個邊本身係判咁輕

治佢老母

獨獨做咩成日蝦我夫夫

香港已死

你後宮到底有幾多人？
我地就住嚟蝦

櫻b千祈千祈唔好返來

14年尾已死咗

我只係答佢問題

好似走難咁 唉
如果香港好邊個想係外國做人二等公民

agger
千期唔好再返香港
好想快d焦土

我後宮數之不盡....

Agger
不過當時好似仲有啲希望
但而家我只感到絕望

ed野唔可以咁誠實
要答唔係 你係聰明仔

係呀，但我無用過唔知係咪真係咁work

大陸/中共幾時收皮呀

啲人話就咁每日搽就有效？

呵番呵番(攬攬 +錫錫 )

係呀，但有啲話會搽得多會爆瘡月，同埋有啲人係溝一兩滴落cream咁搽

真係無諗過會判咁重

o岩o岩先睇到天琦判6年
痴線架香港

香港由97之後就無正常過

我唔係BB

正呀
我都擺入購物車先

我以為判十幾二十年

我覺得好多香港人都盲目愛中國
97之前都係咁
67暴動死人添但d人比起67暴動 佢地更加反感佔中同魚蛋革命

國之將亡必有妖孽

BB

寶寶

67暴動真係嬲到痴線
之前喺個po我問林彬點死，條五毛竟然話林彬個立場就係同今日反港獨人士一樣
我直接block撚咗佢

嬰兒

茶b你冇做錯到呀 5毛真係block l左佢地就
o岩

蘇蝦

溝落補濕gel得唔得呢？
係咪冇store ga?

67暴動搞到有人死都係判兩年咋

唔係

gel都得，溝得落就得

我真係覺得香港好煩好廢
點解會變成點

【梁天琦判囚】入獄6年 彭定康對用公安條例作極端判決感失望

香港人容忍能力其實好強
個旺角行人專用區畀強國大媽入侵咁耐都唔作出強烈反抗

等法治正式收埋皮就差唔多

香港法治皮已收 正式踏入人治時代

已經收皮左好耐

高院法官將「梁天琦」和強姦犯相提並論

LIHKG @ Android

究竟呢條友係點做官

點解依家咁少人gel呢種煙花髮型？

LIHKG @ Android

啲髮型。。。

唔洗2047就變成咁

強國真係好柒

好耐之前睇過篇1仔技術分享，寶玉可以參考下

返工好想睇

但唔敢撳入去

...強國版既mk仔...?

呢d髮型係咪叫殺馬特

無圖得字咋

睇完

街邊檔啲橡筋好廢，買左包，唔夠兩個月，十幾廿條同我差唔多斷晒

係呀，普通鋪頭買都容易斷
買muji啦

牛皮定頭髮用嗰啲？

Rich muji

rich乜鬼
咁易斷都嘥唔少錢買橡筋
muji d橡筋我用咁耐都冇斷過

我仲以為係片黎添

我幾年冇買過紮頭髮嗰啲

桂綸美 又何須紮頭髮

紮頭髮 你地用好幼果啲？

好幼嗰啲會扯住啲頭髮好痛

唔會ga 我細個我係用果啲

無印幾錢
我見到百佳十蚊有好多條，唔知好無用
街邊買過一隻粗既都好好用，大約有成兩條拼埋咁粗，但唔知邊度再有得買

陳奕迅既 Shall We Talk?

無印係咪黑色果隻膠橡筋？

短頭髮都用得，前面啲蔭可以綁埋，再再髮夾夾頭頂

佢有膠同唔膠
我兩隻都有買，唔係膠個隻好似係18蚊三條

ko b你係咪用黃色果啲，果啲唔係for頭髮用架

要膠果隻

女神

膠個隻平d同多條d
但我唔記得幾錢

呢啲係喺屋企用，短頭髮唔可以整呢啲髮型出街

下次經過睇下

第時出pool記得畀男友睇

我都覺佢講緊呢啲
細個用過 痛到死

唔係牙 係黑色膠質令身嗰隻 嗰啲超痛

屋企直接用頭箍仲方便

agger
但有d勒到痛
我細佬成日話我好樣衰

夾住個頭好痛

太硬膠就會好緊勒到痛
你細佬好搞笑

你拉大啲個圈，綁果陣綁鬆啲就唔痛

軟身啲或者有齒嗰隻會舒服啲
不過戴耐咗都要除低按吓個額頭

我而家轉用有布包住嗰啲橡筋就唔痛

你長頭髮就咁綁起都得啦，你可以用棉果隻橡筋

仲有隻大膠圈，呢隻長髮都好用

唔得牙有陰 綁完仲要箍住 飛吓飛吓會超煩 好想剃光

咩叫大膠圈?

想睇Ko b 剃光

估到你喇獨獨 接實

好羡慕男人可以光頭 我成日叫阿哥剃光

女人都可以

女人光頭點出街

有冇男性同性電影推介？

LIHKG @ Android

裡面有好多推介

BL po嘅人全面進場

手指咁粗果啲圈，但係係膠嚟既

好叻叻

係咪好似電話線咁

茅錯

好少係街見到女仔札頭髮

漁夫帽

仲要長頭髮好熱

d人話電話線個種橡筋真係唔會甩

太熱 熱到蒸發 熱到想辭職

用過真係好穩陣

買冰水飲啦

會變癌症病人

呢隻有冇幼啲架，呢隻唔會斷

抗癌勇士

熱到要去食返個下午茶

好似電話線叫粗定幼?我淨係見過呢種

等太陽落山再做啦

樹熊戴唔戴漁夫帽㗎?

見親都係未拉開都係手指咁粗，有冇見過未拉開幼啲架？

唔戴
面形太闊 咩帽都好少戴

做完了 食完就返屋企攤屍

見過！不過唔知邊度買 好細粒

范冰冰李晨註銷大陸籍？ 財產悄移美國

LIHKG @ Android

原來范冰冰咁多錢身家

我仲有排

獨獨加油唷

求包養

應該係望中六合彩

今日惠康cp雞翼36兩包，你返去記住睇下有冇

做雞做到自己變富豪做老細，開娛樂公司，佢真係幾勁

只包三餐得唔得

推薦 9號秘事

英國神劇

30分鐘一集 獨立故事 大部分都好睇

黑色幽默+永遠最尾先開估

包埋住ok

英劇就有興趣
今晚狗衝去睇先

見到喇雨哥哥
仲有隻香脆麥樂雞好唔好食?

原來香脆麥樂雞冇得用微波爐 不了

我好鐘意依d無悶位嘅劇

三十分鐘真係啱啱好

我覺得大部分嘅劇都可以cut到三十分鐘

夫孑bb又改名

可以自己煎

你係咪上次問有冇人睇越界定唔知是非果位新人呀？

懶

又用錯ac

因為個名好好笑

你打我做乜9 ，粒膠我自用

咁蒸

其實照叮都得

打你唔留意me😢

你改呢啲名點留意呀

佢唔係用錯分身咩？ 咁點會有人知

你試過?味道似唔似?
我兩包都買雞翼

你打雨哥哥me就打你

夫子乖 禾哋個個都好留意你

打返個丁先

Kob用高壓懷柔？

寶玉做咩咁happy

無買過麥樂雞
佢仲有隻香脆雞翼/雞膇，同m記雞翼幾似

有冇睇我些牙果篇技術分享

世事都被你看透了

頭先淨係見到蜜糖雞翼

大昌有雞膇
香脆雞翼暫時未見過

下次去元洲再買

見到呢張圖好得意 點解呢個冇

好得意

你喺邊度見到

邊到？

琴晚個cp po見到

r水吹

冇晒人

無晒人我就貼我腦公出黎

我都想訓係真琴心口上面啊啊啊啊

寶玉唔追po

真琴有冇出人形抱枕，買個返去慢慢J

點敢買
同埋我夜晚係攬住樹熊訓的

好qq

隻樹熊雖然係大陸出
但個屁屁超大
又會伸對手出黎等人抱咁
個頭側側地咁勁Q

好詳細
mark低先

渣ga，收埋，夜闌人靜先攞出嚟用呀嘛

除咗20cm個個都表現得咁痛苦既

同家姐share房 好難拎出黎wo

你家姐總有去旅行既時候既

22cm係 我已經死了

因為真是好痛

20之前都是扮的

唔係想宣傳邪教，但欠損/四肢欠損真係好正

你果位技術有待改進，你要好好教佢點令你爽

我會令佢爽到番唔到轉頭

笑左 ，寶玉咁你下次試下俾你仔仔綁住嚟

發夢

其實係連登多假膠 定係真係咁多五毛？

both

唔記得邊座大廈六十樓就有個office係五毛返工
除咗五毛，仲有藍絲
個倫敦人西都係做五毛打手公司

岩呀，所以0仔都要學反攻

倫敦人西唔係黃屍咩

紅底扮黃絲先可以做kol

你指二次元定三次元?

接受唔到

好恐怖 j唔落

我諗起蕭淑妃

你班零仔曳曳啦 想反攻

好鐘意無力嘅感覺 正

白哥哥快點教訓佢地

咁你即係指二次元定三次元?

寶玉係抖m

二次元
又未到三次元會j嘅程度

寶玉肯定係ドM
紮住黎任人魚肉

抖m攻 我是

咁哥哥係咪抖s?

奈子男神你都未出手

抖m只能做受

你係咪有睇過欠損漫畫?

Cannot agger more with KoB

我係女王受 搵番個抖m攻都幾正

我冇呀

忠犬抖m攻先係王道

女王受
但ドm攻就不了
識玩一定係同ドs攻一齊搞到女王受都變誘受

係咪即係鍾意俾零仔強奸？

奈子個櫃太深，走出嚟需要耐啲，請各位耐心等候

縛起個一仔 再強坐落去
我以前有咁諗過

抖m攻一啲霸氣都冇

不能同意更多

呢啲通常係淫受誘受 好少女王受

咁我應該唔係女王受了

最後永遠唔好比我郁

比較少喎 因為出產好少
但睇殘疾av又會墜機

豪華謝師宴好無謂，唔搞都無所謂。

比面派對

佢坐上嚟我又唔區呀

賈寶唔好走呀...
等我黎會一會你

地方的半點需要....me

聽講有錢可以加快個過程

其實我覺得grad din 都係比大家一個機會見下世面嘅姐
老西禮服化妝set頭依d就算form 5-7時唔洗出到去咪又係要咁著
起碼對住嘅係識又玩得埋嘅人 而唔係唔識嘅人
就算同同學唔熟唔想同佢地social 都好都可以當係一場準備出黎社會嘅試驗嘅

殘疾av係三次元喎賈青
通常欠損都係配合扭曲病態

半點絕對係淫受嘅第一人

係呀 所以無乜選擇
自己FF好過
or比仔仔蒙眼綁手綁腳然後放置都ok

貼多次白哥哥示意圖

我既新老公
一色慧今集超有型

(平時既佢)

裸體圍裙

你平時睇開AV？

竟然有啲咁既av

平時pixiv睇/睇呢類小說

好大波啊
脹卜卜咁

好想揸

渣ga 呢個欠損係本身佐助個斷臂設定來嘅

你要四肢欠損？

其實我想睇病態多過欠損

I will be with you forever 呢種如何

一陣睇 睇落唔錯

【有apps】【有新台】另起爐竈（2）：8chan香港台，一個真正匿名嘅香港論壇

依家連登真係好撚多五毛

落b攬攬
求神拜佛ex快d搵個高質仔仔拍拖 唔好再煩me

其實我覺得有啲所謂五毛只係一班人講佢又講以為巧威威嘅小學雞
可能發生緊咩事都未知 不過都一樣冇分別

好多但又因為言論自由唔block得佢地
好煩

我抱住你 責死你

快點 壓到我透唔到氣就最好

睇唔到牙賈青

對五毛根本唔洗容氣，block9佢就岩，乜春言論自由，依家又唔係唔比佢哋自己開返個五毛論壇

又TL係咪死想

我覺得應該要bam晒佢地
仲有個班假膠冷血弱智
不過咁做實畀人嘈

咩都睇唔到

睇唔到會後悔

有啲冷血弱智言論係班五毛帶頭講

近期真係好多痴線佬
睇個兔仔po都可以係咁貼兔肉

d人好鐘意劣幣逐良幣
自己無道德就會話人係道德撚
然後一堆正皮

仇老仇女仇富仇貧

真係空白睇唔到

圖片模式會有

班垃圾

要睇咩事，涉及支那人時保持道德真係非常困難

淨係d強姦案blame the victim 已經好多

無女毒撚變態心理

其實美女教師強姦學生佢地都係blame the victim

原來咁樣可以睇得返 而家先知

我極度希望個D人第2日比10個男人輪姦+內射

太多小學雞
用n word叫黑人
on9當有趣

有d想番高登

我之前上過 好靜好悶

輕度弱智工被指偷竊 原審官堅決不信有智障裁罪成 上訴推翻裁決

LIHKG @ Android

都唔知乜撚嘢官嚟 有專家都話佢係弱智都可以堅拒相信判刑 垃圾

高登bl po你有冇去過

高登有bl post？
我以為到連登先有人開
以前高登無一個長post

我都唔知高登以前有
但今日我search過嚟，見到已閱

好撚黐線 有專家報告都覺得我唔理 你有罪就係有罪
呢啲官真係會害死人

香港司法真係收收地皮

我入過，冇咩傾咁

我都唔知有 一陣去望吓先

無乜講bl？但見都開到十幾個連po喎

都坐咗15個月
好慘

收一半
可能好快完全收晒皮

點解我搵唔到高登bl po?
係咪娛樂台?

冇留意佢地開咗幾多個
入到去睇咗幾頁就返出去

強姦誤殺就坐5年

寶玉

拉curve？可能curve太高？

原來寶玉有追mr and mrs liu

前幾日跌爛咗部手機雖然係 ＄3000嘅Samsung機

咁你果陣見佢哋喺度講咩？

咩嚟？

冇手機接唔到job變相未來幾日乞食

岩岩連登見到有個廣告賣瘦身菌，醒起之前睇過話食益生菌都可以幫助減肥，樹熊同半點可以試下

返工見到米八五大隻仔，好大份，佢話自己有做gym，但性格有少少呆，普通樣any肥,係可食用

咁耐唔記得喇
睇咗一陣覺得冇興趣就冇再睇

好掛住暖男mk

出呀 好難頂 但我冇fo

咁都留意到我

明明件衫已經大碼都唔啱著，啲肌肉若隱若現，迫爆件衫

性格呆加左80分先

禁止狙擊我

肥定大隻
Btw 鬚鬚鬚鬚鬚 ？

U r so mean

你私人帶套西裝比佢換

佢有做gym，佢換衫時,解頸喉鈕已經見到胸肌條線，可惜冇全相

你裝人換衫?

事實係難聽d

點為之性格呆?

冇，佢應該係覺得窄先解開鈕

點解我返工會撞到筍貨

大隻仔

之前又遇到哥哥型暖男mk

因為扑扑都係筍貨先會吸引到筍貨

大隻仔同mk仔揀邊個?

李倩怡

呢張Tombb靚仔到黐線

扑扑可以偷偷地較細冷氣 等佢除/濕晒
再將你收埋既西裝拎出黎比佢換
之後再搵gay會綁起佢

睇你個款一定係兩個都想要

好性感

天琦同旺角義士

香港咁既環境，做得政治人物真係要預左坐政治監，曼德拉都坐左三十年，練乙錚都話之後仲會有其他梁天琦，要改變暴政係真係會有人犧牲，大家要做既係屌醒班港豬，掃走飯民班政棍，咁先對等住義士

都好可能，要睇個官

都*有可能

聽日又家母要借三千蚊俾我換iPhone,買咗之後成副身家清袋，然後又差老母錢，又要填返銀行5000蚊最低存款額

你等錢洗點解唔買返平啲既三叔？

samsung垃圾到癲 貴啲買iphone好過

但佢依家等錢洗喎
一係買nokia 6，2000蚊左右

nokia7 定唔知8都係三千左右

其實我唔等錢洗,不過去AF學法文計劃打亂咗，雖然澳門政府八月有9000注資

sony都好似有平機 扑扑可以試吓用

扑扑係澳門人?

但你唔係話要填返銀行條數咩？

sony機好易熱

你覺得邊隻最好用?我都想轉機

我鍾意google啲機，下次諗住買nokia

Nokia夠襟 啱我呢啲電器終結者

其實我而家如果日日炒散，到月尾已經有9000蚊

我舊年11，12月睇AF A1 course好似係四五千咋喎 依家咁貴嘅

你經濟負擔得到就得啦，加油

m仔都有學?

其實64GB夠唔夠用

我可以自我介紹，分陰陽，數字，日常簡單對話，但發音一定要搵專業導師執
利申自學

扑扑自學仲勁過我

我手機～1000首歌 6000張J圖 同兩三隻大game都用剩25gb

無晒人

6000

J到jj都爛

頂
扑扑成日見到正野既
我炒散果度得d阿敲阿嬸

我有好多貨仔

呆呆地正呀

我得3千

頸喉鈕個位已經睇到胸肌
一定勁大波

一軟有條深溝

樹熊b 機會黎啦
擒上佢對野度 當係棵樹攬實

又高又大隻
個樣應該都唔差
真係無得輸

成日話移民, 但連最跟本的香港局勢係點都唔知

大家點睇？

我發現我呢排send左好多林遣都同北村匠海gif俾我男朋友

唔好講話咩局勢啦
根本連係香港都生存唔到嘅人都冇能力移民啦
仲未計你對香港有sense of belonging 嘅人係唔會想移民
成日覺得個腦淨係得移民兩個字又唔諗解決辦法嘅人其實只係空口說白話
不過你有能力又想走就係個人選擇黎

老實講 現時香港呢個情況 我真係諗唔到有咩解決辦法

我覺得解決辦法唔係冇
只係我地依班small potatoes 做唔到
而我地依班small potatoes 最多只能盡量發表多d意見
就算比人笑鍵盤建國都好 都好過係咁唱淡
真心覺得個腦淨係識移民 咩都叫移民好煩

根本就冇用
連後生果班都拉唔到黎支持 根本就冇得玩
天滅中共

限b你冇俾人煩過可能唔太覺
有d人就算政治立場係接近獨派都好
一日到刻就話去日本好過啦
日本最低工資高香港咁多 咁多野玩
根本個腦只係想去玩
依種人係真係好煩
叫佢去少一、兩次旅行好過爭人錢都還唔到仲西翻你轉頭

你呢個case又真係想屌人
果啲人係冇腦 根本就冇用心諗過香港

起咗身見你地咁大張床都逼埋一齊訓洗唔洗咁hehe有無理過我尼個單身貓

打側瞓，啲貓唔係鍾意伏喺度瞓咩？

啱啱入睡會伏喺度 熟睡就開始打側或者大字形咁瞓

係咪尼種伏法?
有時主子訓得好似人咁訓

我D主子少大字形訓 算訓得唔樣衰

就係呢隻伏住嚟瞓呀
好似話隻貓好有安全感先會瞓到好似人仰臥咁瞓

夏天都唔會?

好似係 同埋有安全感先俾摸肚仔

乜係咁架 ，好得意

好少見咁訓 最多拉長身體咁訓 (好似海參咁)

我成日都抽佢地水

唉 其實m記D飲品又唔係好似珍珠奶茶咁密封…無膠袋真係

好眼瞓

茶寶

粉b

係咪無野做所以眼瞓？

係咪肚餓所以

唔通係俾人蝦

有野做但好攰唔想做

飲杯咖啡提下神
我通常無野做/前晚無乜點瞓就會好眼瞓 ，但如果有野做都會頂到眼瞓

唔通又因為天琦所以

點解劉以豪咁正 好bfable

咩人嚟
好泡菜style

台灣藝人
攣毛好正

因為攣毛好正所以要覆兩次

覆左三次

頭先手機hang咗 禁咗唔出所以禁多幾吓

攣毛正到要覆3次

半點請評分！劉以豪起碼都有4.5

重 要 的 事 情 要 說 三 次 ！！

我俾2.5分..
太零不是我的口味

飲緊茶
成日都咁攰真係好煩

笑咗

正常 出到黎社會係咁

你係精神攰定身體攰?

好正好正唷

但又唔可以阻止佢咁覺得唉

both
打字冇力，眼皮又重

佢真係好適合鬈毛

我比5分靚仔

茶b牙唔好再咁夜瞓啦 信我早啲瞓真係差好遠

佢而家韓國好似好紅

你位同事男定女

雨哥哥竟然會畀5分

我都想呀
但我瞓下醒下
已經一點鐘就走去瞓

有男有女 有年輕有三十幾

紅到韓國咁勁
佢真係好q，特別笑個陣

我標準係1分醜，2分樣衰柒，3分一般普通，4分中上，5分靚仔，5*好靚仔，5**超靚仔

會唔會係羊群心理，一個話噁心其他跟住講果啲

唔怪之得佢個款都好泡菜系

冇再聽佢地討論 冇心機再聽

劉以豪真係靚仔
好想瘋狂同佢一齊笑

好開心無爛gpa
多謝自己 擁抱自己 摸摸自己個頭

我摸摸你個頭

好耐之前睇佢套劇講整甜品定咩
以為佢係日本仔，個款有d似瑛太

叫醫生開啲安眠藥 真係真係有需要時食半粒至一粒 會唔會好啲?

我幫你摸同擁抱你

笑死 瘋狂一齊笑

成個sem上左3份1堂only
竟然無爛
抱抱半b

我驚食咗第二日更加起唔到身
再係咁就試下褪黑素

寶玉巧叻唷

一見到佢笑就覺得好治癒

點解咁多po都係講TL 同移民

我唔要攬賈寶 我要摸你果個頭

有冇即刻衝去抱男友抽水

開心死me

瑛太都好正 但已過全盛時期

一大早又慾求不滿的半寶

講移民唔排除有班仆街五毛散播消極主義
雖然香港依家好黑暗，但參考返台灣韓國，人地都要搞成幾十年，韓國仲要係八十幾年，香港只係岩岩開始，所以大家唔洗氣餒，同埋要有心理準備呢個過程要預左漫長

同埋夜晚唔好飲茶 茶好似會愈飲愈精神

移民po多數d小學雞
TL就

講到移民咁易
BTW 我有諗過退休住泰國
因為東南亞野好好食
但又唔捨得香港D茶餐廳同點心

或者試下搵幾日唔飲茶睇下會唔會好瞓啲
飯後食下香蕉，可以安神好瞓啲

我已經做左第一個抽賈寶水既人

好噁心

28 歲人都仲咁樣

D人恐同嘛
唔關年齡事嘅

泰國
好熱

羨慕

想打柒佢地

而家班後生畀人洗腦成功
我地未到老年可能已經被批鬥

快d黎治我

少飲咗
可能真係慣咗夜瞓

打你個patpat
曳曳

唔好再貼tl
頭先畀個垃圾真人版ff7 zack po fake咗

秦國太熱
d人又唔夠白

周永康：法庭及法律界人士以為空口說白話就能維繫法庭權威，是赤棵棵的自欺欺人

估唔到當年既左膠都忍唔住出嚟插

有試過唔飲茶
都係早瞓唔到

咁大個人起碼都要識咩叫尊重啦，唔鍾意都唔可以寫晒喺面上，當自己係公主定王子

我周圍向朋友sd tl d近況

如果暴政真係靠洗腦就可以鞏固，就唔會有咁多革命事件
茶b唔好灰心，作惡多端既人遲早仆街，時間問題嚟姐

呀～唔好呀
唔好停呀

打

都唔知幾時見証到

唔係人人都好似大家咁會從對方角度出發
大把人自我中心然後鐘意挑人骨頭

限B都打禾

第一步要先掃走班飯民，呢班仆街最撚勁就係日日荼毒麻醉香港人話香港仲有司法獨立，乜乜柒柒關鍵一席守住議會

其實而家有咩派係真心為香港好？我睇唔透

再打打打

已死

返工返到好攰

港豬：建制
認真答 我覺得飯民雖然都廢但我覺得首先要掃走班賣港賊先

ariana grande同男朋友拍咗半個月就訂婚

死

賣港賊勢力太大好難掃走
等睇佢地成班狗官畀美國制裁

呢個真係發下夢好
但唔係話飯民都係賣港咩？

唔係同mac miller散左冇幾耐咩？

連佢轉左男友都唔知

我又要打 要打到紅哂+留掌印

明明你先係M

而家呢個拍咗12日

我都係
新男友叫pete davidson

睇下明賣定暗賣

96互打

過多幾個月係咪會見肚

離題
britney個男朋友好撚正

有冇圖呀

AGGER 想奶...
ariana grande個男友笑起上黎有少少樣衰

大波過britney

飯民肯撚定唔9係 ，可以畀機會其他新政團

班賣港賊掃唔走，佢哋果啲蛇齋餅糉愛國同蝗蟲票，鐵到唔鐵

飯民都係賣港賊，同共狗扯貓尾

你哋啲零仔典解要互相傷害

唔知點解成日覺得Britney好臭

笑出嚟

真係唔知點解 呢個感覺好強烈

每一下痛楚都係享受

以前britney好靚，之後搞到精神病真係嘥晒

根本點都唔夠佢地鬥
冇得玩

豆豆同m仔心靈相通

佢而家好似好返 有男友錫都鄧佢開心

維穩飯民政棍一日唔收皮就真係無得玩

但個樣已經殘晒

佢男友咁正 梗係日玩夜玩 玩到殘晒啦

都係justin timberlake最正

點先收到

話說上年Britney黎果時我有睇
成場好多基佬

我都想睇呀

我都唔知

真係聽講好多gay鍾意佢，仲有lady gaga

我覺得而家e個男朋友型過justin timberlake wo

兩個我都麻麻
我淨係鐘意taylor swift

唱k必點toxic

係咪獨b？

我覺得justin正d

獨B

好啦

小獨獨做咩改名

獨b咩事呀

oops I did it again

Gaga好維護LGBTQ權益 gay圈應該好鍾意佢

佢污辱Tombb禾係唔會原諒佢

未知自己係gay佬已經好鐘意佢
我細個係小粉絲黎

但係佢d歌不是我杯茶

個mv好正

獨獨做咩?

想死

我係britney gaga madonna都會聽既
我好基

我都好鍾意佢 但佢而家病咗要養病暫退

點污辱

好正牙佢啲歌

taylor 話tom d咩

三大gay icon

發生咩事?定冇原因?

佢同Tombb拍拖

原來係污辱 唔係侮辱

笑左
分手後有冇寫歌唱衰佢

冇牙 佢同Tombb拍拖我都當係污辱咗佢

獨b到底發生咩事呀

唔知啊 好唔起勁 好廢柴好垃圾

就嚟頂唔順啦

係咪工作上唔順利呀？

咦好似冇 Tombb咁君子冇嘢好話

佢污辱我Calvinbb

打你 咁樣話我女神
我女神今次咩都冇做

佢真係好彩

唔係 同事好好
我覺得人生由踏入社會開始已經完結咗

Britney gaga ari先係
Madonna條老妖死開

tomBB 都係我既BB

Calvin bb

喺香港好多人都係咁諗

so true
當個男人playlist入面有齊呢三個人嘅時候就會好可疑

邊個Calvinbb?

ari
但係佢呀哥好q煩
Madonna係元老呀
佢為lgbt做得更多呀

你好憎佢，點解？

Calvin Harris

半點 你女神沾污我男神

無啦啦同taylor拍拖好可疑，你最好check佢係咪俾人傳過係gay

成日諗 如果突然有意外發生就好

美國旺阿蛆 drama queen

佢約左一班台仔有下場
我就番左酒店訓教

佢阿哥咩事?

你fd果陣幾歲

獨獨 我們都明白你

阿蛆共狗嚟喎，點比

拍左2年喎

笑死

我都想

以下開放攬攬區

—————————————
獨b
—————————————

寶玉 暖男

獨獨

女神限b

咩事?唔通你細佬。。。

metoo

佢先係最唔清水嗰個

冇britney

唔通係Christina Aguilera

撐過去遠地會綠油油

你細佬呢？

點解我唔明呢句

我細佬淨係鍾意Lana Del Rey

即係黑暗過後總會有陽光?

歌詞黎

你講咩

下

Gay+想上位係咁上下

自膠

世事都被siri看透